祝各位聽日公司部電腦中wannacry

最好全部人一開機就中，之後同老細講：唔關我事嫁

要早過it狗番 番去開左機先

壞電腦都阻唔到考final

等你交唔到貨比老細屌返轉頭

仆街冇事